<resources>
    <string name="app_name">Animasi Terbaik Untuk Semua Keluarga</string>
    
    <string name="kungfupanda" formatted="false">
<b>Sinopsis Film Kungfu Panda 3 (2016)</b> \n

Film Animasi Box Office \"Kungfu Panda 3\" bercerita tentang aksi petualangan dari panda yang bernama po. Setelah po telah lama kehilangan ayah kandungnya, po melakukan prjalanan jauh ke kampung halamannya di Tiongkok bersama sang ayah. Di Tiongkok roh jahat yang bernama Kai telah berhasil mengalahkan seluruh pendekar kungfu.

po yang mengetahui kejadian tersebut, berusaha melakukan hal yang tak masuk akal, yaitu melatih seluruh panda yang ada di desanya untuk berlatih kungfu dan menjadi Geng panda. Dapatkah po dan geng pandanya mengalahkan Roh Jahat Kai itu?

    </string>
    
    <string name="sing" formatted="false">
        <b>Sinopsis Film Sing (2016)</b> \n

Film \"Sing\" ini menceritakan tentang sebuah perkumpulan berbagai binatang yang menjalani hidup seperti manusia. Dalam film sing ini, terdapat seekor koala yang bernama Buster, ia merupakan seekor hewan yang menjalani hidupnya dengan bisnis teater yang ia jalani saat ini.

Dalam rangka mengadakan kompetisi menyanyi, koaa tidak bisa menangani semua pekerjaan, lalu ia meminta bantuan kepada temannya yang bernama Eddie yaitu seekor kambing hitam. \n\n


<b>Rivew Film Sing (2016)</b> \n

Film \"Sing\" ini akan mengisahkan kehidupan seekor koala yang mempunyai bisnis teater bersama temannya Eddie. Film ini akan banyak menampilkan nyanyian-nyanyian pada tahun 40-an, dalam film sing ini, Matthew McConaughey sebagai pengisi suara koala yang bernama Buster dan John C.Reilly sebagai suara Eddie seekor kambing hitam. Bagaimanakan serunya kelanjutan film animasi Sing in?
    </string>
    
    <string name="norm" formatted="false">
       <b> Sinopsis Norm of the North (2016)</b> \n

Film \"Norm of the North\" 2016 bercerita tentang seekor beruang kutub bernama Norm (Rob Schneide) bersama tiga temannya yang harus meninggalkan rumah mereka di Kutub Utara, karena mereka semua mengetahui bahwa ada sekelompok manusia yang ingin membangun sebuah remah besar di sekitar habitatnya.

Setelah mengetahui tersebut, Norm bersama dengan teman-temannya memutuskan untuk pergi ke Amerika.Di sana mereka berniat untuk meyakinkan kepada manusia supaya tidak membangun rumah tersebut di sekitar habitat Norm.

Sesampainya di New York Norm mempunyai sebuah rencana biar bisa mendapatkan perhatian banyak orang, yaitu dengan cara Norm bersama teman-temannya menjadi sebuah penari latar. Dari menjadi penari latarlah Norm berhasil menjadi terkenal dan maskot sebuah perusahaan terkenal. Hal itu membuat Norm sadar untuk menyelamatkan nasib kampung halamannya yang kini diambang kehancuran akibat pemanasan global yang di lakukan oleh manusia.\n\n


<b>Review FIlm Norm of the North (2016)</b> \n

Inti dari film \'Norm of the North\' ini yaitu bercerita sekelompok beruang yang berusaha meyakinkan kepada manusia supaya tidak membangun sebuah rumah di kutub utara, atau merupakan rumah beruang yang bernama Norm tersebut Tinggal. Banyak sekali usaha yang di lakukan Norm demi menyelamatkan dunia dari pemanasan global yang di lakukan oleh manusia.

Film Norm of the North 2016 yang merupakan hasil produksi Lionsgate dan Splash Entertainment rencananya mulai di rilis perdana pada tanggal 15 Januari 2016. Dan akan menyuguhkan sebuah cerita film animasi yang bagus.
    </string>
    
    <string name="iceage" formatted="false">
       <b>Sinopsis Film Ice Age: Collision Course (2016)</b> \n

Film Ice Age: 5 ini menceritakan tentang Petualangan Scrat yang pergi ke ruang angkasa yang mana merupakan rangkaian dari acara yang dapat mengancam Manny dan juga dapat mengancam seluruh seluruh kawanan lainnya di muka Bumi, hal ini pun memaksa mereka untuk harus meninggalkan rumah mereka. Saat di perjalanan mereka, mereka menemukan sebuah tempat yang cukup eksotis, dan tempat tersebut dipimpin oleh pemimpin spiritual Shangri Llama. \n\n


<b>Review Film Ice Age: Collision Course (2016)</b> \n

Ice Age: Collision Course merupakan sekuel dari film sebelumnya yaitu Ice Age: Continental Drift. Dan dalam film ini juga akan diperankan oleh artis dan aktor yang sama dari film sebelumnya dan tentunya ada beberapa tambahan artis dan aktor baru dalam film ini yang akan berperan sebagai pengisi suara karakter Animasi baru.
    </string>
    
    <string name="thewildlife" formatted="false">
        <b>Sinopsis Film The Wild Life (2016)</b> \n

Film Adventure \"The Wild Life\" bercerita tentang pertemanan antara seekor burung kakatua yang bernama Tuesday dengan hewan-hewan lain yang berada di hutan dan mereka semua sangat baik kepada Tuesday. Tuesday memiliki sebuah cita-cita yang sampai saat ini belum tercapai yaitu berniat untuk pergi menjelajahi dunia. Suatu ketika, disaat mereka sedang asyik bersantai tiba-tiba badai datang menerpa mereka dan akibatnya mereka terasingkan ke sebuah pantai.

Di pantai tersebut, tiba-tiba teman Tuesday bertemu dengan seorang manusia bernama Robinson Crusoe. Tuesday pun penasaran untuk segera bertemu, Tuesday mengira bahwa manusia ini akan membawa ia dan teman temannya bisa keluar dari pulau dan dapat menunjukkannya jalan dimana bisa berkeliling dunia. Namun ternyata Robinson berfikir bahwa Tuesday dan teman temannya lah harapan satu satunya ia bisa keluar dari pulau itu.

Sangat sulit bagi kedua mereka untuk saling berteman dan bertegur sapa, namun seiring berjalnnya waktu persahabatan terjalin antara Robinson dan Tuesday. Sampai suatu ketika muncullah dua ekor kucing yang ingin menguasai pulau tersebut. Keberadaan Robinson, Tuesday, dan teman temannya pun terancam. Apakah mereka berhasil menaklukan dua kucing liar tersebut? \n\n

<b>Review Film The Wild Life (2016)</b>\n

Film The Wild Life mengisahkan cerita seekor burung kakaktua yang memiliki cita-cita untuk berkeliling dunia. Namun malah dipertemukan dengan seorang manusia disebuah pulau terpencil karena badai yang menerpa dirinya. Mereka sama-sama menaruh harapan untuk agar bisa keluar dari pulau tersebut. Kisah persahabatan terjalin antara mereka, kekuatan persahabtan mereka diuji saat kedatangan dua ekor kucing liar yang ingin menguasai pulau tersebut.

Film The Wild Life diadaptasi dari buku novel karya Daniel Defoe tahun 1700-an dengan judul Robinson Crusoe. Film ini sudah dua kali dibuat film animasinya dengan karakter yang berbeda yakni pada tahun 1964 dan tahun 1997.
    </string>

    <string name="sheep" formatted="false">
          <b>SINOPSIS SHEEP AND WOLVES </b> \n

SHEEP AND WOLVES menceritakan tentang sebuah desa kecil yang indah yang terletak di antara padang rumput hijau dan bukit, dimana sekawanan domba hidup. Namun kehidupan desa tersebut terganggu oleh sekawanan serigala yang mendirikan kamp dekat jurang. Sesuai dengan tradisi kuno, serigala Magra mengumumkan bahwa pengganti masa depannya harus membuktikan haknya untuk memimpin dengan menaklukkan saingannya.

Ketika Ragear yang kuat dan haus darah melangkah maju, satu-satunya serigala yang berani menantangnya adalah Grey. Untuk menjadi seorang pemimpin dan memenangkan kembali cinta Bianca, Grey masuk ke dalam hutan dimana ia menemukan kamp kelinci Gypsy. Seorang kelinci peramal, Mami, memberinya “ramuan transmutasi” ajaib. Grey meminum ramuan tersebut dan kembali ke sarang serigala. Namun setibanya di sana, ia justru berubah menjadi seekor domba jantan.
    </string>

    <string name="zootopia" formatted="false">
        <b>Sinopsis Film Zootopia (2016)</b> \n

Film Zootopia bercerita di sebuah kota hewan bernama Zootopia, seekor rubah yang mengalami kejadiantak seperti biasanya. Ia dijebak dan dituduh melakukan kejahatan yang tak dilakukannya. Polisi Zootopia kemudian menengahi masalah tersebut.

Ia adalah sang kelinci yang egois, merasa benar sendiri. Namun, si rubah dan kelinci menjadi sasaran konspirasi oleh kelompok tertentu. Mereka terpaksa harus bergabung dan menyadari kalau musuh juga dapat menjadi teman yang baik. \n\n

<b>Review Film Zootopia (2016)</b> \n

Film ini menceritakan tentang perjalanan seekor rubah yang tinggal di kota yang bernama Zootopia. Sebuah kota modern yang dihuni oleh para hewan. Rubah tersebut berusaha untuk bisa menjadi seekor hewan yang terkenal di kota tersebut. Namun akibat sebuah konspirasi membuatnya menjadi buronan karena telah  melakukan kejahatan yang padahal tidak pernah dia lakukan. Dalam perjalanannya dia juga bertemu dengan seekor kelinci yang juga korban dari konspirasi tersebut,dan akhirnya mereka bekerja sama dalam memechkan masalah dan menemukan kebenaran.
    </string>

    <string name="dog" formatted="false">
        <b>Sinopsis Film Space Dogs Adventure to the Moon (2016)</b> \n

Film ini akan menceritakan tentang seekor anjing bernama Pushok, yang menjadi astronot muda, yang mana Ia bersiap siap untuk lepas landas menuju petualangan baru, untuk mengemban misi yaitu mencari ayahnya yang telah menghilang diluar angkasa. Pushok bertekad untuk menemukan hilang ayahnya astronot nya.

Melawan segala rintangan yang menghadang, Pushok stows pergi di sebuah kapal roket AS menuju ke bulan, namun segera menyadari bahwa dia tidak sendirian, karena dirinya bertemu kembali dengan ibunya dan juga bertemu monyet macho dan alien bayi. Bersama sama, pahlawan berbulu belajar arti sebenarnya dari kerja sama tim karena mereka bergabung dengan pencarian ayah Pushok ini.
    </string>
</resources>
